<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Golf Bandar Kemayoran, Author at Golf Bandar Kemayoran</title>
	<atom:link href="https://tege54.github.io/kemayoran/author/admin/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tege54.github.io/kemayoran/author/admin/</link>
	<description>A New Concept and Challenging City Golf Course</description>
	<lastBuildDate>Mon, 14 Dec 2020 03:03:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.3</generator>

<image>
	<url>https://tege54.github.io/kemayoran/wp-content/uploads/2020/09/cropped-gbk-site-icon-150x150.png?v=1607009280</url>
	<title>Golf Bandar Kemayoran, Author at Golf Bandar Kemayoran</title>
	<link>https://tege54.github.io/kemayoran/author/admin/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Tingkatkan Kualitas Pelayanan, Golf Bandar Kemayoran Adakan Pelatihan Teknis</title>
		<link>https://tege54.github.io/kemayoran/tingkatkan-kualitas-pelayanan-golf-bandar-kemayoran-adakan-pelatihan-teknis/</link>
					<comments>https://tege54.github.io/kemayoran/tingkatkan-kualitas-pelayanan-golf-bandar-kemayoran-adakan-pelatihan-teknis/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Golf Bandar Kemayoran]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 14 Dec 2020 02:32:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[General]]></category>
		<category><![CDATA[Golf Bandar Kemayoran]]></category>
		<category><![CDATA[Kawasan Kemayoran]]></category>
		<category><![CDATA[Pelatihan Teknis]]></category>
		<category><![CDATA[PPK Kemayoran]]></category>
		<category><![CDATA[Sosial Media]]></category>
		<category><![CDATA[Website]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://golf.generusmedia.com/?p=1082</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sebagai salah satu tempat olahraga golf favorit di pusat kota Jakarta, Golf Bandar Kemayoran (GBK) konsisten berupaya untuk semakin meningkatkan kualitas dari berbagai aspek. Upaya tersebut dilakukan demi memenuhi kebutuhan serta kepuasan pengalaman para pemain golf untuk menyalurkan hobi sekaligus melatih kemampuan bermain golf maupun sekadar melepas kepenatan bekerja. Selain performa lapangan dan infrastruktur, GBK</p>
<p>The post <a href="https://tege54.github.io/kemayoran/tingkatkan-kualitas-pelayanan-golf-bandar-kemayoran-adakan-pelatihan-teknis/">Tingkatkan Kualitas Pelayanan, Golf Bandar Kemayoran Adakan Pelatihan Teknis</a> appeared first on <a href="https://tege54.github.io/kemayoran">Golf Bandar Kemayoran</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sebagai salah satu tempat olahraga golf favorit di pusat kota Jakarta, Golf Bandar Kemayoran (GBK) konsisten berupaya untuk semakin meningkatkan kualitas dari berbagai aspek. Upaya tersebut dilakukan demi memenuhi kebutuhan serta kepuasan pengalaman para pemain golf untuk menyalurkan hobi sekaligus melatih kemampuan bermain golf maupun sekadar melepas kepenatan bekerja.</p>
<p>Selain performa lapangan dan infrastruktur, GBK pun menjangkau aspek kualitas pelayanan termasuk kemampuan karyawan untuk ditingkatkan. Dalam rangka memenuhi misinya untuk menjadi yang terbaik dalam memberikan jasa di bidang olahraga golf, GBK mengembangkan pengetahuan dan kemampuan karyawan melalui pelatihan teknis.</p>
<p>Bersinergi dengan Pusat Pengelolaan Komplek Kemayoran (PPK Kemayoran), GBK menyelenggarakan pelatihan teknis website dan media sosial&nbsp;untuk tim GBK. Pelatihan tersebut dilaksanakan mulai pukul 10.00 pada hari Senin, 7 Desember 2020 di Ruang Rapat VIP GBK. Menghadirkan narasumber yang kompeten di bidangnya, pelatihan ini bertujuan untuk menambah pengetahuan kemampuan tim GBK dalam hal kemudahan menangani reservasi online melalui website dan media sosial.&nbsp;Pelatihan teknis dimaksud meliputi cara penggunaan website dan media sosial&nbsp;untuk reservasi online serta pendaftaran membership.</p>
<p>Semakin fokus dalam melayani pelanggan, GBK menambah fasilitas reservasi online serta pendaftaran membership melalui website dan media sosial Instagram @golfbandarkemayoran untuk memudahkan para pemain golf dalam proses registrasi. Melalui kemudahan dari fasilitas-fasilitas yang dimiliki, diharapkan GBK dapat meningkatkan kualitas dari berbagai aspek serta memperluas jangkauan jumlah pelanggan GBK.</p>
<p>The post <a href="https://tege54.github.io/kemayoran/tingkatkan-kualitas-pelayanan-golf-bandar-kemayoran-adakan-pelatihan-teknis/">Tingkatkan Kualitas Pelayanan, Golf Bandar Kemayoran Adakan Pelatihan Teknis</a> appeared first on <a href="https://tege54.github.io/kemayoran">Golf Bandar Kemayoran</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tege54.github.io/kemayoran/tingkatkan-kualitas-pelayanan-golf-bandar-kemayoran-adakan-pelatihan-teknis/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>PSBB Transisi Diterapkan, Golf Bandar Kemayoran Kembali Dibuka</title>
		<link>https://tege54.github.io/kemayoran/psbb-transisi-diterapkan-golf-bandar-kemayoran-kembali-dibuka/</link>
					<comments>https://tege54.github.io/kemayoran/psbb-transisi-diterapkan-golf-bandar-kemayoran-kembali-dibuka/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Golf Bandar Kemayoran]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 21 Oct 2020 07:00:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[General]]></category>
		<category><![CDATA[Golf Bandar Kemayoran]]></category>
		<category><![CDATA[Kawasan Kemayoran]]></category>
		<category><![CDATA[PPK Kemayoran]]></category>
		<category><![CDATA[PSBB Transisi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://golf.generusmedia.com/2016/11/14/continually-engage-distributed-infrastructures/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pembatasan Sosial Berskala Besar (PSBB) DKI Jakarta yang sebulan terakhir ketat diberlakukan kini resmi diganti menjadi PSBB transisi. Gubernur DKI Jakarta Anies Baswedan memutuskan pemberlakuan PSBB transisi dimaksud sesuai dengan semakin menurunnya grafik penyebaran COVID di ibukota. Melalui PSBB transisi ini berbagai aktivitas usaha mendapatkan izin untuk kembali beroperasional dengan mengikuti aturan yang ditetapkan. Termasuk sarana olahraga seperti Golf Bandar Kemayoran yang kembali dibuka mulai hari ini, Senin 12 Oktober.</p>
<p>The post <a href="https://tege54.github.io/kemayoran/psbb-transisi-diterapkan-golf-bandar-kemayoran-kembali-dibuka/">PSBB Transisi Diterapkan, Golf Bandar Kemayoran Kembali Dibuka</a> appeared first on <a href="https://tege54.github.io/kemayoran">Golf Bandar Kemayoran</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembatasan Sosial Berskala Besar (PSBB) DKI Jakarta yang sebulan terakhir ketat diberlakukan kini resmi diganti menjadi PSBB transisi. Gubernur DKI Jakarta Anies Baswedan memutuskan pemberlakuan PSBB transisi dimaksud sesuai dengan semakin menurunnya grafik penyebaran COVID di ibukota. Melalui PSBB transisi ini berbagai aktivitas usaha mendapatkan izin untuk kembali beroperasional dengan mengikuti aturan yang ditetapkan. Termasuk sarana olahraga seperti Golf Bandar Kemayoran yang kembali dibuka mulai hari ini, Senin 12 Oktober.</p>
<p>Dibukanya Golf Bandar Kemayoran ini merupakan kesempatan yang tentunya dinantikan oleh para anggota dan pemain golf pada fasilitas olahraga outdoor Kemayoran ini. Dengan tetap mengikuti protokol kesehatan sebagaimana diatur dalam Keputusan Gubernur DKI Jakarta dan Surat Keputusan Dinas Pariwisata dan Ekonomi Kreatif Provinsi DKI Jakarta Nomor 131 tahun 2020 tentang Protokol Pencegahan Penularan COVID – 19, Golf Bandar Kemayoran tetap menerapkan beberapa aturan khusus seperti mewajibkan pengunjung menggunakan peralatan olahraga milik pribadi, menggunakan masker, melakukan pengecekan suhu tubuh dan menjaga kebersihan dengan mencuci tangan pada beberapa fasilitas cuci tangan yang telah disediakan.</p>
<p>Operasional golf dibuka setiap hari pada pukul 05.30 hingga pukul 13.30 WIB dan untuk siang hari pada pukul 12.00 hingga 20.00 malam. Khusus penyediaan <em>Club House</em> untuk <em>tee off </em>dapat dimulai dari pukul 05.30 pagi sedangkan untuk <em>Driving Range </em>dapat beroperasional pada hari senin pukul 12.00 dan selasa hingga minggu pada pukul 05.30 pagi. Untuk jumlah, Golf Bandar Kemayoran juga membatasi  pemain hingga 50% dari kapasitas biasanya. Selain itu, demi menjaga kesehatan dan keselamatan bersama para pengunjung diwajibkan mengisi formulir <em>Self Assesment</em> Resiko COVID – 19. Dalam form tersebut terdapat beberapa pertanyaan terkait riwayat perjalanan, sakit, aktivitas di ruang publik dan pertanyaan detail lain bagi para pengunjung.</p>
<p>Mulai hari ini, fasilitas lain di Golf Bandar Kemayoran juga dapat dimanfaatkan kembali seperti restaurant. Kendati demikian pengaturan jarak dalam restaurant juga diatur sejauh kurang lebih satu setengah meter antar meja dan setiap meja hanya dapat diisi oleh dua orang pengunjung. Dengan dibukanya kembali Golf Bandar Kemayoran, pihak manajemen golf berharap agar Golf Bandar Kemayoran dapat memberikan pelayanan terbaik kepada <em>member </em>dan <em>guest </em>serta dapat terus memberikan pendapatan yang lebih baik bagi perusahaan dan para pekerja di tengah pandemi.</p>
<p>The post <a href="https://tege54.github.io/kemayoran/psbb-transisi-diterapkan-golf-bandar-kemayoran-kembali-dibuka/">PSBB Transisi Diterapkan, Golf Bandar Kemayoran Kembali Dibuka</a> appeared first on <a href="https://tege54.github.io/kemayoran">Golf Bandar Kemayoran</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tege54.github.io/kemayoran/psbb-transisi-diterapkan-golf-bandar-kemayoran-kembali-dibuka/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
